有無人關注土瓜灣紅磡畀大陸團攻陷騷擾民生既問題

有無兄弟姊妹可以幫手
東涌又唔知咩環境呢

推

土瓜灣jj表示支持

你可唔可以簡介你果邊情況

深表遺憾

期待眾弟兄姊妹來打救

九龍城碼頭同偉恆昌果邊嚴重

翔龍灣勁多大陸人住都費時理

木廠街同炮仗街中等

琼子好多廢老fans
大家要小心

推
次次經過土瓜灣都嬲到仆街
個個大陸閪喺啲學校門口係咁食煙
又塞撚住晒啲路
土瓜灣啲路己經窄
仲比班仆街阻撚住晒

between
我冇嘢講

唔使攻擊琼子
大家為民生就可以

佢地會頂住哂啲路啦
又行出馬路啦

等食團餐又塞死哂

你個區有冇關注組？
要有人申請到不反對通知書，先召集到人

真係多左好多團

唔清楚

只好黎呢度問

推推，今日屯門好值得借鏡
關注組做得好好

屯門真係做得好好

多謝各位巴絲

違拍用雲海心法

土瓜灣真係好危險
又廢老又蝻又蝗
基本上成班都係藍絲黎

我無野講

旅巴多到你報唔切

仲要佢地有時放低人係度泊低左
司機仲係度
有警察佢地就散
係度兜圈仲衰

蝻其實可以拉攏下
今日屯門都有蝻幫手屌下黑警示下威、可能有搞事既心態，但都好過蝗。

講, 土瓜灣定上水

土瓜灣嚴重啲

土瓜灣先！

Yes 沙田之後下一個禮拜就到土瓜灣！

係咪已經排好哂期

其實好多地區都好嚴重，上水沙田東涌土瓜灣
正苦警察唔做野 唯有自己做

推，求遊行，關注民生

支持

快啲黎
利申土瓜灣撚

有土瓜灣關注組，有個辦公室係郵局旁邊
但冇入過去，唔清楚佢地咩背景

地鐵唔到，未必夠人黎

我喺附近返工，嗰度一架架大旅遊巴車蝗蟲黎購物，阻塞街道，就算綠燈都過唔到馬路

叫民建聯幫幫手囉

日日報就唔同講法架啦
而且唔比佢地泊都好呀

土瓜灣地理位置差，人多未必有用，大家可以google map兜一兜九龍城碼頭望下

非常需要，好撚危險

勁多旅遊巴喺學校附近 （鶴園街）

土瓜灣真係需要光復
呢幾年俾啲大陸團搞到烏煙瘴氣，啲行人路本身已經窄，俾一堆堆大陸團塞住晒搞到行都要穿針咁行，或者要走埋出馬路
仲有開咗好多朱古力店都唔知做乜鳩

上水呢？講左好耐

半年前搞過大次遊行

唔知你有冇參與

係好危險

佢地好多時唔理其他人

車房過主啦

舊區重建唔成呢班撚樣有份

又成日偷雞噴油擾民
又多藍絲

推
土瓜灣問題好嚴重
成個變深圳
條街又臭又多人

光復

土銀灣！

支持

上水人
上水都好慘

但覺得土瓜灣更慘

上水唔係集團式經營
土瓜灣個區 真係痴線
一個集團搞曬旅行團帶人黎香港
旅遊巴又自己公司 附近藥房酒樓都係
全部同一個集團

土瓜灣果邊個問題係同上水唔同

佢一車車咁車啲人黎
比如食晏果時係突然迫爆哂
仲要全部人同一時間走去同一點

上水啲水貨客流動性高好多
因為佢地一般唔係一齊走去同一點
時間都唔係咁一致

關注，但唔認同短時間內搞大型動員光復
推吓自己篇文先

如果做嘢要小心被spin到件事成為全面反中驅蝗，做唔到爭取民心效果
立論出發點可以係關注違泊、堵路等規劃問題，避免同中國人正面衝突
將個波拋返俾政府

You right
得閒過來睇下
行過小心啲痰

幾時光復九龍城碼頭

土瓜灣好多廢老

屯門有咁多人關注好大程度上係因為有哂片如果先搵哂證據再present出黎會有效好多 利申 住隔離區都唔知土瓜灣搞成咁

成班建制臨選先出黎話處理 食屎啦

自己地區自己救呀！

有無組織